復必泰疫苗｜科興如常接種 有市民稱無影響信心

政府昨日起，暫停接種BioNTech復必泰新冠疫苗，科興疫苗則如常接種。在接種科興疫苗的佐敦官涌體育館疫苗接種中心，有長者指因為較相信國家，一早已選擇接種科興，到現在才有時間接種，昨日的事件無影響整體對疫苗信心，亦有市民指，出現問題的只是復必泰疫苗，對科興仍有信心。 亦有從事飲食業的外籍人士指，原本預約下星期一接種第一劑復必泰疫苗，現時感到困惑和失望，因原本希望接種疫苗後，可減少檢測次數，但仍未決定會否改為接種科興。

原文網址：

無信心何來影響

平時話自己中立果啲9成係呢啲藍屍，今朝聽個contractar car 司機話之後會打four 興 問佢科興有咩好，點解打科興又答唔出

打完幾時可以除罩？

問佢係咪想安樂死

你啲人作出嚟嘅啫.gif

去打個d咪無影響lol
唔去打個d咪有影響
個訪問on9

返到黎打第二針先講啦

疫苗本來就唔係必需要打嘅野嚟
無啦啦聽黨說跟黨走話要打
當人傻仔

快d多d人去清貨啦

清除藍絲計劃

冰島開關了！科興冇份 , 傷害14億+5百萬人的感情